點解紅磡冇即時討論？

有冇入面既人更新下

借位

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

車又入唔到 行又行唔到 屌
連tg grp 都唔係講緊入面清況
比人斷左網？

Ok

Push

Poly 上空有直升機轉

good afternoon sir

其實依家既科技有無可能ck到現場幾百米既手機信號,ck到電話號碼

其實用緊。睇番發射站個data 就知。梗係一個係左近